{"type": "Feature", "id": 12689094, "properties": {"woe:id": 12689094, "woe:parent_id": 12602101, "woe:name": "Albanchez de M\u00e1gina", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "ES", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:55:24.762409", "meta:updated": "2020-09-19T15:48:14.066376", "woe:alias_SPA_S": ["Albanchez de Magina Municipio", "Albanchez de Magina"], "woe:alias_SPA_V": ["Alb\u00e1nchez de M\u00e1gina", "Albanchez de M\u00e1gina Municipio"], "woe:adjacent": [12689135, 12689178, 12689111, 12689106, 12689143], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424950, "town": 0, "planet": 1, "county": 12602101, "suburb": 0, "state": 12578029, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043644, "woe:concordances": {"gn:id": 6358456, "qs:id": 240813}, "woe:hash": "eytwchrpcec8", "geom:min_latitude": 37.724739, "woe:centroid": [-3.462, 37.77372], "geom:latitude": 37.77372, "woe:max_longitude": -3.43055, "geom:max_longitude": -3.43055, "geom:centroid": [-3.462, 37.77372], "geom:max_latitude": 37.822701, "woe:bbox": [-3.49345, 37.724739, -3.43055, 37.822701], "geom:bbox": [-3.49345, 37.724739, -3.43055, 37.822701], "woe:min_latitude": 37.724739, "woe:min_longitude": -3.49345, "geom:longitude": -3.462, "geom:hash": "eytwchrpcec8", "woe:latitude": 37.77372, "geom:min_longitude": -3.49345, "woe:longitude": -3.462, "woe:max_latitude": 37.822701, "woe:children": {"zip": [20084907], "town": [751672, 23413121, 762486]}, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-es"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-3.43055, 37.724739], [-3.43055, 37.822701], [-3.49345, 37.822701], [-3.49345, 37.724739], [-3.43055, 37.724739]]]], "type": "MultiPolygon"}}